離奇插頭🔌邊度買

呢隻好似an機差電插頭但又唔係既插頭線係邊度有得買？

00 後？

USB Mini-A

出多啲街行下 唔好掛住上兒登啦

唉
真係老了

mini usb